An Yu-Jin

light of my life, fire of my loins.

My sin, my soul

An-Yu-Jin: the blade of the tongue taking a trip of three steps down the palate to tap, at three, on the alveolar ridge. An. Yu. Jin.

真真真係好靚

真(毒撚鼻音m)真m真m真m真m真m真m...真m呀

我捽真真豆豆

咦~~~~~~~~~~~

癲咩

利哥出名癲..

你有病睇醫生啦傻閪

i'ma gon sipped on her juice